Aluno: Lucas Gomes Silva<br />
Matrícula: 16/0133505<br />
Aluna: Rafaella Junqueira <br />
Matrícula: 16/0142628 <br />
Disciplina: Orientação a Objetos<br />

# EP3

Há dois usuários ja criados, sendo eles: <br />
Login: admin <br />
Senha: admin123 <br/>

Login: usuario <br />
Senha: usuario <br/>

<br />

O usuario "usuario" possui nivel de permissao normal e o usuario "admin" possui mais permissão. <br />
Ao entrar no site, é possivel criar novos usuários ou entrar com os usuários ja existentes.